自己既樣貌點樣先係最真實？

照鏡/自拍/人地影你/後鏡頭/錄緊影嘅自己

有人話係照緊鏡嘅自己 又有人話係後鏡頭嘅自己
因為照緊鏡嘅時候會美化左自己既樣 所以唔真實
所以邊一樣先係最真實既自己？

每個人望你都唔同
人地眼中嘅你就係真實

你錄影下自己就得架啦

識d野

你一個禮拜唔沖涼咪真實囉